從美國將關税延遲90日，看到中國處於下風，進而認為習近平應該將面子擱下

第一別在南海水域填海，建造軍事基地

第二盡快停止一帶一路，將國家資源發展在没回饋潛力的窮酸國家

第三停止國內無止境的基建，嘗試多産業發展，如農業旅遊，鼓勵創作，科技等項目

第四，別讓國企取代民企，放寬市場自由操作